[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2234)

角細盃正式開始

slow

角大

Slow

Slow but fast

皇冠 開波時又係0.95 -0.5 宜家半場又係

7.5b

再次證明半一上盤比狗買
悶唔悶D呀

馬會今日個角球盤好怪 平時外面開8角，佢會開7.5b低水，依加出面8角，佢開7.5s低水。
有無解讀

開親半一都攻唔入

You up what 7

屌中高水派 唔洗lm

巴林nba未 2.5b

無柒頭諗唔諗得過
2隊都唔識射波，組織又差

冇架啦 都話左
半細 全細 角細

ok

泰國準備後防紅晒

驚乜，會2:1，但唔知係主定客

主勝
走地開波前同踢左半場同一個盤 水位唔差好遠

咁買定主先

大波rip
唔係無可能，難囉

what's app

劇本門將黃，12m，後防2黃1紅

主100%

祝福

wechat

下半泰仔先入一球

主能夠

line

tg

外圍角大落到

好想買主
比d信心我

屌真係好想入7.5呀

買主盤 補左no g

角球成日都半細，全大

Wire

客入點睇？

食屎囉 仲可以點

9.5s要㩒平安鐘叫救命

真

咁快？

我有9.5b同你換ok

1.5大落到1.94 fuck

9.5s咁撚穩..

入主w 定7.5b 好

閱讀0分？

唔好講個穩字

9.5b幾穩

開波

cell

賭錢不嬲都係破斧尋舟，背水一戰
你guts 就儲定期，月供港燈煤氣啦

巴林主勝仲落緊

😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻

主1 + 主W
自己諗落幾多 我5位數

馬會賠率真係比狗買 獨市生意

半主可以點補飛

鐘意你講野 夠串

咁似呢場

主fg

入球細

似你老母呀傻閪

月供

嘩.....泰仔打門

主W應該唔難

100.00？

仆街泰仔咁都唔入

關你撚事咩

泰國仔咁樣射都打飛機
唔係覺得泰國仔會入波呀

即場高水 6.5b 角大 / 主ng / 主勝

6.5等唔切

9.5s咁都唔gel以後退出波post

主入未屌

10.5S 一開波 GEL到E加
驚都未驚過

我有供緊

紅牌未

巴林賤種入未

7.5b 可以點補

都痴撚線 呢d垃圾波我就唔信半場有7隻囉 排定隊都得啦

4.5b

主入未

咩事仲未入波

打飛了

單刀？

4c

中

444444444

估8個完

上盤已死

主fg？

巴林入到未

9.5s針

希望補飛成功 7.5大 1.88 都中埋就最好

5555555555

5c

6.5等收錢

-3 刷呀屌你老母

又刷

5c 了
可以去廁所gel 定頭

咪撚再刷角

角球半細全大既機率好高
若兩隊都有爭勝心

多謝大佬

出現0.5/1

巴林入

未

下盤頂撚住呀仆街

穩啦

55555555555

7.5b gogogo
9.5s

又跟唔到

5c完ok?

入8.5C 大注

巴林 唔係泰仔都搞唔掂呀 1分鬼唔望你出局

7.5s

有開過6.5咩，屌

頭先7.5 2.07 wor

9.5s補左高水9.5b做儒夫

可以

9.5s

9.5s唔驚啦屌

入左1粒就會細

一開個app 已經係9.5

夠疆就0-0完場

咁快貼

真飛加成?

主1 足水
小注

冇柒頭咁早都得282

多謝貼真飛

1.5 大點叫

再補8.5s 點輸

賤種巴林快入啦

今場8-9c完

我2.5b都未出聲啦

入波呀屌你老母

機會閃一閃就冇

jordan 1.5 全場 半場又 1.5

巴林fg 得未呀

屌 仲係0:0 知錯了

主快入

0:1

2.5s

係咪要切腳呀仆街！

泰國入先

goalllllllll

唉 針

秦1:0

嘩屌泰仔

假

有冇考慮過其他8.5b9.5b嘅巴打同你老母

goal 100000000000000000000000000000000% 系列

靚撚到

goalllll 泰仔

01

咁一定角大了

Cls

屌你老母巴狗

屌咩又對家

人妖打排球

易撚到

sa wa dee cup

講黑左你地都唔聽
真係心都痛埋...

客cashed

屌你老母巴林賤種 3:1未

禁屌對家入定律

抵啦 乜巴林射極都冇

一定反cup啦，同角大開硬
巴林啲飛落到

撚*

下盤杯

主隊 等反cup

角大1000000000000000000000000000000000%系列開始啦

屌你老母巴林

成組都咁閪

下盤又中

死傻西又輸

巴0:1

禁屌唔入比人入

屌.咁樣又輸200

做乜又買上盤
明明長追下盤日日賺

再黎，立刻入多球屌你老母！

半
一
上
盤

反cup 6倍高水

你似北風 吹走我夢

下盤手足全面進場

比狗屌

慢到

俾狗屌

條金毛飛射得咁靚

角大9.5已死

秦國咁廢都輸

1-4-5話到明俾你聽打反擊

25狗

應該和波食上盤

ft 1:1鳩估

下盤gel

狗也不屌

又玩1.97 1.98

1:1頭先得5.8

有冇跟?

已經冇買盤
Fg針
7.5b 9.5s

推撚哂落9點重心

買左1:1 5.8 1.5 2.6

想G

中東佬比d力啦

岩岩收到tony jaa 電話
叫我重注客2
跟！

上盤又豬

1.5b -1
上

仲有30分鐘

刷c未

客盤補飛收工

冇可能反杯

開始妹未？

仆街死啦巴林屌你老母

巴林咋 你估巴西咩

有人貼左6.5b真飛出黎，睇黎呢場6角以下

等入7.5b

角大全面進場

買巴林果d洗唔洗驗腦

對唔住兩位巴打
真係半和 10蚊雞斷你地頭關

盤不要了 角大可以嗎 回返少少我ok?

不如試下買下盤

泰國今場正常番哂
同最聯一樣全隊都係鬼

不了

有人貼左6.5b真飛出黎

咪係 泰仔咁鬼fit

半一上盤

垃鳩圾

下半唔同晒

姐係印度勁？

平半都無用

助教先係有料個個

上場泰仔眼神防守
知咩事啦

召喚冰封俠

死都唔落7.5

唔撚理買客再入

6.5b直播被狗屌

3 more c plz

泰國死爛仔咁都贏

停c

唔想睇

主咁近都射唔入
無得救

買上盤

入多球呀屌你老母！

0:1 完場 我買左細波 thanks

唔係啦 上場太仔全隊發夢咁
教練一定有問題

換左候賽因

20分鐘3c

補個無柒頭先

上呀

主ng

主隊換左兩個前峰入黎

痴撚線，巴林落飛

gun

主隊8倍 好吸引

客夠膽就入多粒

主Ng 3:1

On9巴林禁屌唔入撚賭仔

下盤+角細 場場買真係穩收錢

撚你姐柒頭

刷角啦屌
已經輸左注fg
比角我回番啦

刷角啦

人妖頂住

買1.5/2好過啦
一陣又唔知邊隊入
巴林入梗第二球架咩？

我正式宣佈 巴林已死

主反cup 派20

亞洲盃大船個邊輸多

係入硬
假波 要1:1

似一個反擊收巴林皮

波就好易買
你以為禁屌硬呢， 就會輸
你以為輸波刷角呢， 佢就唔刷

0:1 5c 完場大家開心

下盤記得補飛

巴林瘋狂禁屌

立刻入球

6.5b手足？

6.5貼飛好波

泰仔中柱

講咪算 貼咩飛

收返下盤啦

0:1都停角20分鐘

反杯只需5分鐘

你做咩唔搵返啲留言出黎 bin佢

貼飛

我仲以為收錢 咁都中柱shit

巴林 體能屌打 技術戰術都廢

好 反cup呀！

高水7.5巳入

泰仔下半場咁生猛既

cash out了

哇 好彩射唔入

秦國中柱
買1.5/2好過啦，咪追主ng

巴林上呀！

臭閪杯 冇腳中

拖下時間先

上半場4黃 下半乜撚都冇

巴林追和都偷笑啦

逼佢老母啦 搶佢老母波啦

巴林條後防攪笑

巴打未完場唔好亂講啊 好邪架

利申淨係買左大細

9up 當秘笈
估中出黎拎光環
好撚嘔心

泰國炒教練仲勁

3ccccccc

屌，3c呀

15分鐘 4c?

金毛勁到可以去歐洲踢波
係咪踢北海道果個？

似仲有粒

獌：

亞洲盃好惡賭

真飛加成

6.5b gel 得

係 但矮

瘋狂碌草

痴撚線 呢排d角球搞乜

1:1/0:2

角大已死

岩 唔入比人入

岩岩有人貼6.5b果位有咩感受

角大位巴打岩先咁gel

咁一定係後者

泰仔D碌地技術同D西亞佬有得fight

練心緊一定

又燈我1.5 大

真心造波造到出神入化

明明都狂攻，又射中龍門，係彈中柱都彈唔到出界

等收錢有咩感受

3c快

因為有巴打真飛加持

5k散紙黎姐

50‘’走地買左 泰國 +0.5 0.82水
加油頂住

巴林落到底但唔出波即係點

即刻入球！屌你老母

齊羊

即刻5c完

12m未

巴林

快連夠4角

我警告你班泰仔 咪撚再碌草

屌你老母 禁屌全場 0:1完

78分鐘
有10分鐘係換人+碌草

ok, 等收錢， 中硬

屌佢角球停夠未

11個尼馬現身

穩了

cupcupcup

痴線場場角細

-5c

好撚癲

巴林廢到

cup！

冇入波 頂撚住

買阿曼就開上
買巴林就開下

是但一邊入多球啦仆街！

頂住0:1！

岩岩睇到個評論話亞洲依邊d人身體素質差d唔夠氣通常入中路

2.5s 1.5/2s

笑到仆街 有把泰妹聲

停足30分鐘 斷腳啦班仆街

屌你老母場撚場都亞洲盃都下盤

我要3角

冰🥶

場波0:1 果下就完左

4角先岩

7.5b已死

21:30 角細10.5
00:00 角大 10.5
做人做狗自己撚
岩岩5點 出左水
半細全細角細
中撚哂

same

-2c

死仆街泰國打假波

Same

俾錢開新AC改名未

吊 仲唔入

6.5b巴

屌你老母艾歷巨又話巴林似足歐洲質素屌你老母

下次gel還gel咪貼飛得唔得

沙哇d cup

巴林呢屌

6.5 E加 2.08 細1.66
我係你就補撚返數先

屌下場

快啦死拖難拖 快d. 一粒

笑笑笑， 陣間一個連c 我幫巴打bin 尻你地

教左你路 自己撚下想損手 定係輸哂

準備0比2

cup bo cup

去到k角位都要彈返個波出去唔出唔去

下場有冇心水

快d輸多粒啦

角大等食屎

8.5 b ifc jump

泰國高水Ng 快入

開波刷兩個角以為大角啦 仲少過上半場

唉屌 度定下場2130先

No goal收息

快撚d杯

9.5s可以唔洗狂㩒平安鐘？

上盤

9.5s已死

幫你quote
人地補左8.5s

準備1：1,2：1快上

Cap kun cup🙏🏻Sawadicup🙏🏻

但都要針一注

快d反擊入啦

352陣式呢？

追和啦

Thai

屌， 又贏， 屈機

仲5c

btw 唔係又黎補時12 m 咁老套啊

集氣俾多粒

678.5S 我都未驚你驚

屌又輸

6.5位巴打5c gel曬頭 點算

6.5s @1.43
0:1 @1.41

巴林要豬了

追和未

講左叫大家買巴林
大家又真係買巴林
真係抵錫

濕尻盃成撚日開大 一買大波就得一粒

巴林大爆炸

6.5比人gel死左
同船果d巴打慘

是旦一邊入一粒啦

係咪又準備話自己無買到

呢句真

21:30
上盤 9.5s

屌你老母垃圾巴林

gun左你唔中有得jer你

快d 入啦屌

睇到火 左cup右cup都唔出 咁咪落底啦

第一日買角球？

asw買左2.5b 有一粒已經係神嘅恩賜

岩岩講左有人放6.5b真飛就會6角以下

結衣叔食呢個on9仔

陰公

立刻頂爆個無入球 唔係兩隊仆街死 屌你老母！

無嚕0：1完

想BIN?
補左飛啦傻閪
笑你ON9

阿曼果場買細波細角就炸到粉身碎骨， 呢場又停到2046

咁都無角球。

笑撚到仆街 我仲信左買7.5b
過左一陣有7.5s買即刻allin追返

數據咁屌唔係咁都入唔到啊

泰仔無氣

唔識入波嫁真係

屌你老母 假波

點解禁屌可以0:1

追和 快

6.5有4倍想買

3連角

6.5b貼飛穩了

應該有波入

你 我睇個樣

feel 到絕殺0:2

12碼未啊，快d 搵一邊禁區剷人啦

已入主ng燈下

無得入

入左先話應該有波入

你買邊場

準備0:2

又封

泰仔比多球ok?

-2cccc

Sor law

嚇死人咩

話撚左鳩封角盤就會角細

準備0:2啦巴打

亞洲下盤盃 又贏

點解要gelllll

6c

咁都唔入…

下盤gel喇

666666666

半細 全細 角細
5點GEL撚到開波 GEL撚到完場

補幾耐

下盤gel得未？

亞洲盃踢o左咁多日 開咁多場角細都要頂頸買角大係咩心態

全部攻曬上去 泰仔準備偷雞

下盤水泥gel
cashed

下盤角細盃
仲有冇人唔信

4

補時12碼

快啲7角

巴林大爆炸屌你老母一球都冇

9:30玩咩

連c未

邊個話呢場假波 會1:1完場

淨係買過一場澳洲角大 仲要最尾先開到

完左Jordan先算

約旦ok?

7777c

皇冠低水過晒所有莊
明了
無幾可

7ccccc

6.5大都比佢中到

連c雅開工啦

7c

巴林要俾人咀咒到滅國未
利申: 無買食花生

7C 果位巴打食哂水
6.5B 8.5S

泰仔入未

-1c

開左咼？

Gel頭位手足收錢啦

7.5b 又輸， 屌你老咪

成班傻閪想抽人水 睇人收錢就你地呢種

6.5b咁都有

6.5b 角收錢

巴打可以出黎屌柒班柒頭了

7.5b點部署

7.5s頂

星爺呢排反底未

6.5b cashed
9.5s gellllllllllllll

Cls 尾盤咁都開到

屌

最後一擊 準備0:2

Yy買上盤有冇贏過

反而泰仔刷

7777777
6.5 nice

乛屌

絕殺角

4 未被接納 賠率已變 角球大細 星期四 1
巴林(主) 對 泰國(客)
角球大細
大[6.5]@2.88

$ 1,000.00 $ 0.00
5 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期四 1
巴林(主) 對 泰國(客)
角球大細
大[6.5]@3.20

$ 1,000.00 $ 0.00

屌你老母馬會d賠率變黎變去 買黎買去都買唔到，拖拖下無哂信心就開到

阿聯酋讓一球 球半？ 派錢？

西波 不賭便是贏

dllm 巴林
死撚哂佢啦

完未 幾角

型呀，手足，收埋8.5s ok？

7.5b ok?

琴日中左幾注 今日又豬
9:30買下盤先屌

ft 7c

垃圾波

真係估唔到西林可以一粒都入唔到

最後點

5倍有喎

絕殺角？

0:1 7c ft

Ok

9.5s gel

完
0-1 FT
7角

yy下場買咩 想gun對家

易玩到

6.5b 好險9.5s cashed

7.5s 練心

有運 見到6.5b 4.5幾吸引入左小小

有無人補到5倍

屌，又針

勁中

喂喂喂
泰國下盤
Gel~~~~~

易到

成個月贏緊20k又變無玩過

泰果球入埋就爽

真係7角

屌你老母7.5慘死

好穩喎

7.5角差d噴屎

角仲激過入波

jordan

咁都和唔到 巴林

有運 本身諗住入7.5b 但買唔到

睇足全場都唔明巴林點解讓人半一

下場要約旦了

仆利艾歷臣話巴林歐洲質素 出黎

以後唔駛要盤
玩c 收得仲多

我屌 60-85 巴林控住個波可以一角都無

負乜評 出左post

賭咁多

on9仔

又要細c了

角細盃繼續買角細

天水圍之友

讓咁深輸9埋 垃圾波

落底show腳法 唔出波 傳返出禁區邊
中間搓唔入 分邊落底show 腳法 唔出波 傳返出禁區邊 無限loop

手足捐錢比馬會唔好傷心

我就唔撚信開唔到上盤 930All in 上盤
輸左介賭

咁多事後飛

上場半細 全細 角細全中 今場再出
半大 全細
9.5B
做人做狗自己撚

Block9左就咪撚應佢啦

贏了

下盤杯係咪應該買下盤

無腳好波

AFC Asian Cup 2019 (In UAE)
Bahrain 0.5vThailand
Soccer (In-Play) Handicap (0 - 0)
Thailand @ 0.82
Stake:

GEL

話你個人on9呀
開得呢D on9 post好打有限
仲要成條76咁問點解有人負評

日日都見到你咁講

勁

你繼續上盤 燈死上盤

半場有冇波入呢

敍利亞角細賠率急降

等開波買8.5s

得啦輸$你威啦

下場點睇 照舊下盤？

亞洲盃有冇大角過

入球單派$

有， 我買角細果場阿曼咪角大左

雙
又要Aallin

睇近況 約旦好撚勁下

930兩隊都踢防反 邊有角 9.5s

不如你來踢

All in 了 祝羊

睇近況 泰國比人炒4:1

祝福你 贏硬

敍利亞世預賽好撚勁個前鋒有無踢

睇近況 巴林好撚勁下

有上盤狂魔祝福
GEL了

佢對歐洲啲隊都頂到下 當然當係參考

贏錢好難

驚就買10蚊

賭欖囉

上盤狂魔

約旦贏完澳洲仲開受讓 派錢波嗎

Allin巴寒算

高水平半下盤又收錢了

1.62 黃金比例 角細sure 天時地利人和

on9 唔出波落底托7
幾個高佬中等波到

約旦贏左澳洲仲受讓 狗會開善堂定

其實個人建議買ball 不要細注

情願賭少埸

大大注

啱 不嬲睇中就轟

下場2/2.5

馬會日日都開善堂

一睇就知你年紀有反咁上下既波牛

新一代踢ball 講戰術

Do u know what is form ?

第2輪開始有d隊要搏殺 角細有d危

幾多人要敘利亞

師兄果然係有經歷

識咁諗

不嬲d亞盤都唔反映近況架啦

2130how

終於9點

放工玩下.又輸左400.
下場買咩追

其實亞洲杯難玩

咁多日玩過4埸

輸剩250 點起機

下盤 轟落去

亞盃好難玩下

你有無睇場波架 同我講form 😂戰術😂

All in 下盤 930個場 中咗唔洗多謝我

不玩了2130

剛剛第一埸買左第二球無入ball

宴d先出post

拎$50出黎食飯先啦

榜首PSG對榜尾甘岡
狗會開善堂

$200 下盤

賭波睇盤only

9:30 0:0得5倍幾

馬會呢幾日下盤杯真係贏到笑

半場0-0好想all in

摩哥對雷恩 狗會都開善堂

all in咁激

Join

今場突然咁多人買下盤既？
開個上盤嚇一嚇班友先

點解可以成日輸 岩岩做完野睇好泰國入波就即入買唔到 買左主ng 屌

下盤盃

唔買呢場la

其實你係咪on 9的？波牛

你閲讀理解拿U?

我意思新一代踢ball 講戰術

人地練習時已分析了很多數據

依家踢ball 唔會好似你個個年代咁

曄～ 落底呀。一定要斬中 之後9 射

人地大把數據下一步應該做乜

和波敘利亞出局

曼城走寶

唔信

二次都無買

我問你有無睇場波呀

和波 敘就90%出硬局 下場打袋鼠

開住365 個畫面同我講戰術 form 數據

約旦咪贏左lo有咩好驚

卡搭爾 vs 約旦 （2-0）
敘利亞 vs 卡搭爾 （3-1）

約旦 vs 敘利亞 = ？：？

不知名球隊 弱旦都贏澳洲喎

今場派錢球

亞洲杯好難

可能莊家捉心理。取難捨易

仲有人記得
感動

4-4-2 Vs 4+4+2

覺得會開大
2/2.5

原來你真的on 9 的

依家睇ball 真係好難架

無internet 無手機 無電腦 無收費電視

個名有個利字都勁

咩黎

已買 x利x

強烈要求 彪析 再加張死人圖

其實你有玩灑亞洲杯就知

d荘家已經撚左賭仔幾曰

亞洲杯我話事

點派法

下

有定無？ 你都唔係答緊我問題

肯角大未10場9場都細，夾撚埋

一句到尾 今場

半大1.5

咩

買咩

俾tip plz

可以小注跟下手足你

..問你 又問番我

全大都開1.5

睇下又有幾多人懶獨特

客FG

地獄主場

想追數 有冇必中料

唔買

再買佢對家？

但中立場

我？ 我之前咪答左位手足

不玩2130 個場

玩再宴d的。到時再post

如果打仗我會買敘利亞

半客

平注買左敘利亞
賭運

出去做gym 先
健身健心

好 就250 all in 下盤

約旦100%

半大

上盤 all in
100% ball

如果睇開波既應該買上盤
如果想贏錢既應該買下盤

跟左

敘利亞

角大買得過?

同路 1.5b @ 3.9

約旦好似有錢d

買左客盤

必中料

930 讓主

9.5 10.5b

入波未

輸撚埋佢算

連開咁多場下盤，呢場一定上盤

識波
100%
點解就唔講了

☹️

真係有機

點會輸
100% ball
輸錢搵我
我落一落街先

角大輕鬆GEL啦

5000 4000蚊一注
好有錢

尋晚12點咪上盤

反手?

熊b

柯煙左上盤，食完飯等針

贏硬放心

買主了，客大船

敘利亞入波未???

角細落得咁快

亞盃是咪買反手必勝

跟

平注 反手

敘利亞一定撳住黎攻 約旦踢開防守波 角大仲咁高水簡直係派錢

得有1個角就再GEL大

角細

主禁屌 又下盤 ？

敘利亞俾人㩒屌

通常㩒屌都輸

禁屌就會入？

又10分鐘都無1角

7.5大...
有幾多買幾多
輸都抵

上下盤掉轉開？約旦禁屌

請問邊隊約旦 小弟英文差

垃圾波都四五千注

白色

9.5s 又贏

York dai

廢d個隊咪係囉

亞洲盃電律
禁屌比人入
客ng

Jordan

勁d先啱 廢d個隊係syria

唔好禁快
好邪

屋企人要睇tvb 冇得睇

禁屌就贏咩on9

得罪講句 tvb應該好睇d

我想要角

角

半大已死

約旦唔應該咁打
主隊禁屌反而會輸
唔係講笑

亞洲下盤盃
約旦第一球

和客最理想

咁多人要上盤我就安心了

刷角.

見到約旦打贏澳洲 唔睇盤買左

咁快7.5了

C

約旦 贏 澳洲 都有得受讓
等我黎睇下馬會係咪慈善機構

客ng落到1.94

約旦1分都出線啦

有冇亞洲盃上樓教學?

咩台有得得

角細落得快過跳樓機

C s

呢幾日輸哂今個月份糧 仲要失業

Agger

連C比我買角S

還我8.5

中東人大戰

賽前仲買角大真係驗腦都慳返

你又係咁賭
唔可以節制d咩

又黎角細下盤
追上盤既手足仲係咪到

屌利波都射唔到 打撚咩

我追角大

未驚過

約蛋球罰球好好笑 夾埋做場大龍鳳

0-0完啦

21:30 15 約旦(中) 0-0 敘利亞
半0全8叫爆區

總之上盤嘅巴打收唔到錢搵返我
而家落街跑10 km

角細易到

搵你有咩用呀

馬會0角。球探1角

搵你有咩用?

球探1c

但效果好好，勁大個位任射
比kane入左

9:30下盤

有真飛 一陣搵你

搵你做咩先

仲信球探？

6.5都有喇

信球探可以收錢

搵你有咩用

敍利亞又有個候賽因

黃金比例賠率你估流架？

今晚印度ok??

渣住球探落馬會追數

12.5s 有17%收息

食c?

有您有我

個場無底線?

叙利亞落飛

敘利亞上力

角球大驗腦

快手1球先

半大全大又死

角細已幫贏50k

角球都要FAKE

買敘利亞驗腦

約旦究竟點贏澳洲

1.5大撚硬

約旦fg

買約旦驗腦 敘利亞gel

Gel

又下盤咁老套

啲亞洲盃想佢刷角真係好撚難

5.5大 入

現家係1角定0角?
球琛有1 馬會就0

0

你收錢搵馬會定搵球探

你搵球探收錢 定 馬會收錢？

5.5b

一腳都冇 點刷
asian=體能垃圾

成日都傷，班友業餘？

好撚齊

球探已不可信

5.5B 掃佢老母

1:0

1-0

踢緊咪乜9

天氣熱 訓陣先

善堂

d翼全部同一種踢法
加速落底 》cup後 》 扭扭扭直到1on1龍門

10

踢緊d 乜9

下盤easy

下盤日?

點解無人信我曹B

下盤又贏

半場4角就夠

半大快手

又下盤

真係痴撚線

wa 咁樣入 靚到

下盤 easy

反cup佢啦屌

有無直播LINK

LM

OK 我去驗腦先

約旦 fg 收錢

半大 -1

敘利亞反cup gel

第一角

一大堆上盤真飛加持

支持

買兩場敘利亞都針

12 前繼續下盤

Goalll，全格收米

一買又1c

1c

12點場上盤點買得落手

度完冇買又中

半一全8叫爆區

如果打仗都會買敘利亞既

88

下一球肯定客啦

旦仔1-0

1200點買客

打仗就買佢啫
踢波不了

下盤爽撚到

12點全世界下盤都似

係 點解要咁做 睇到好撚燥
約旦呢種落底咪岩 落底係為左出波
落完底死扭 當自己屁馬咩

0.5/1又派錢錢

主隊地獄主場

入波前 365fg 2.75 馬會2.44

贏過中蟈

打仗冇人才踢波

約旦首次小組第一名

差D 2:0

下盤FG 狗會又派錢

主ng 10000000000000000000000000000000000000000000000%

主客gogogo

估計今場會有 6-7C

多球！

10蚊10蚊同你搣

敘利亞 88

勁果d去哂打仗

1.82

講左下盤盃

阿積士 對 法林明高
法蘭克福 對 聖保羅
馬會唔夠錢啦

出埋第2場

阿聯由

原來球探一早知第一個角係敘

4000+5000 珍妃

開波前買 1.88

2場都有即場

21:30 30 約旦(中) 1-0 敘利亞
刷角啦屌

班油王識踢波架咩

屌多球食全格

咁多真飛加持

你睇緊錄影帶

敘利亞反cup未

下盤盃讓球半

求走和輸半

得1.82

食完飯翻黎又針

有4000+5000 珍妃

syr啲人動作慢到 我呀爺都靈活過佢地

食埋糖水 可能追和呢

應該全場3:0/2:1
5c ft

不了，想睇約旦首次小組第一名

半場多球

度下場啦

屌佢老母壓着黎打都輸

印度公廁

21:30 32 約旦(中) 1-0 敘利亞
半1全8叫爆區

下盤盃好波

Julia準備拎紅

約旦

半大沖啊

落馬會睇

亞洲波真係廢到

角細盃

輸一粒姐 入返兩粒咪嬴囉
一場波踢90分鐘 唔好心急

咁多下盤，仲買上盤係咩心態

泳淘d戲好正